有冇爸打由細到大都未收過生日禮物？

聖誕禮物都未收過

單親家庭，從來冇慶祝過更加唔好講禮物，直至女朋友年年都同我慶祝

我都未收過 未聽過佢同我講生日快樂